IOS 13.2 更新

奇怪, 手上iphone 8/x/11 都無, 係部se 有

你呢部裝咗 db profile

差啲忘記左, thz